【蘋果踢爆】聲稱香港公司未運作 揭陶輝妻4年前已為深圳廠招聘工程師

蘋果又有料

啲料唔知邊度來

Push

可能下屬爆料

啲支那人心目中鬼佬始終係外人
梗係第一個做condom

內部做低件鬼老

有諗過

係堆狗同事 想送佢一程

等佢自己升

推

好勁

比自己人爆料

重演捉葛柏事件啦

蘋果擠牙膏世界第一

否認就慢慢踢爆

鬼頭娶得華人通常腐化

以前啲華探長都係靠送首飾比洋警司華人老婆升官

有d狗可能不滿陶狗隻鬼頭淨係6.12 打過一次就有得升職，唔gur咪報料俾蘋果

但啲差佬當啲高層鬼頭神咁拜

陶輝個位仲acting緊...有咩黑材料就

陶狗唔係坐定左啦咩有posting話佢act緊？

慢慢放料

陶輝先生於二零一六年晉升為總警司，先後任職屯門警區指揮官及東區警區指揮官，其後出任新界南總區副指揮官。於二零二零年二月，陶輝先生擢升為助理處長，隨即接管西九龍總區指揮官一職。

黑警官網咁寫
坐正左先搞隻陶狗冇咩意思

嘩嘩嘩

對上三個comment 啲人係咩職業大家自己考慮返
唔信一般人會知某職系某人係咪Atg / 講 posting

求pin

冇人投訴？不了了之吧

蘋果牌牙膏，我既最愛

同你講內幕，
班狗一早比哂料，
諗住年頭爆出黎等佢冇得坐正，

但因為武肺，
同埋冇預計Apple查左幾個月
所以今日先有新聞

.!

越坐得高，跌落黎越痛

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

開始清算外國人

蘋果牌牙膏名不虛傳

牙膏好味

唧啊唧

去返華探長年代

床上爆響口

如果依單唔掂又會柒出國際

公務員事務局唔知做嘢未

打過一次? 癲過一次就有

唔好唔記得仲有莊定賢呢條死鬼佬
運動記得好撚7串

擠牙膏
今次當唔當 淘廢 condom好呢？
當= 得罪警隊
唔當= icac收皮 國際形象收皮 全面收皮

保持熱度，慢慢來，食花生食到你怕

9成9
一般人點會知咁多

唧牙膏

陶輝如果落馬，邊個總警司得益就最可疑

用完即棄

等睇將啲野推曬落老婆度兩公婆都係黑警，至少是但死一件

莊定賢royal navy 黎嫁

吱牙膏

mon post狗

大把下屬狗被大Sir屌完，心有不憤，搞尻大Sir

理閪得咁多咩, 最緊要有野睇

推到佢仆街 唔好停

狗咬狗喇

始終係鬼佬，共產黨唔會信隻鬼嘅。condom啦！鄧炳強有料吖，自己親信可以頂替陶輝嗰位

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

蘋果

會唔會送佢入監獄？

華人黑警 vs 鬼頭黑警

陶輝=支那雜種狗condom 死全家啦

同老豆搵仔一樣d料內部互篤出黎

push

又擠

pp

無申報利益，公職人員行為失當
開辦非法旅館，公職人員行為失當
開公司秘撈無通知上司，公職人員行為失當

課金！

廉政行動2020

612之後已經有傳要佢掯鑊

老簾不了！
本身炳強過料啦。選擇提早退休返英國

Dirty cops

有冇人識陶生，通知佢快啲走佬，好似當年葛柏咁。 如果走去台灣就引渡唔到番嚟，可惜台灣仲封緊關

高級白人condom

pish

好撚癲

蘋果應該出自家牙膏啦

一定走返英國

蘋果唧唧裝

反貪污、捉陶輝

推推推

讀考古學做警察, 退休撈埋工程, 簡直人生贏家

蘋果牙膏真係好撚正
俾著我係陶輝真係驚，出黎講野可能第二日又有料爆

其實大家都知結果
班狗話查 查返三五七年 跟手條撚樣退休返英國就當冇左回事

證明依個死白鬼真係唔係香港人
比蘋果睇中最好解決方法就好似格離朱智賢沖出來認晒佢
佢放得料出來姐係已經咁料整死你

所以如果有法治揸正嚟判係夠佢坐監同冇得做狗加罰錢？

ICAC呢?

鬼佬一樣大把垃圾
你睇世衛講台灣講到cut線果個

邊個總警司呢排最出位?最埋到高層身?
答案已經「呼之欲出 ，鐵證如山，不容抵賴」

我懷疑蘋果係咪連件白皮豬條底褲着咩碼都知

唔act 都有案底啦

加拿大望族來

英國白皮鬼以為埋到中國共產黨度！想唔坐監嘅，而家同港共講緊數，提早退休返英國就算囉，如果港共迫鬼佬陶帶機密資料著草英國又係無著數

想睇你死呀陶輝

英國最新嘅Bribery Act 2010 訂明英國公民喺海外受賄係刑事罪行最高10年監禁 如果屠輝呢單嘢係有貪污成份佢連英國都無得返 叠埋心水留喺大灣區過埋下半世啦

蘋果D記者真係唔簡單

著草就唔洗罰？

陶仔應該一開始驚俾人打only
點知依家唔知點搞

狗咬狗好正常 佢地班殘種格係咁 唔通會團結咩

著草就算啦！始終收埋啲唔見得光嘅嘢。如果爆831點處理屍體點掂呀

出隻蘋果牙膏

反貪污 捉陶輝

其實係定單 定 訂單

英國嗰邊有冇報道
唔可以俾陶狗賺埋賺埋返鄉下養老